今日情人節，我老婆帶咗一條ex送俾佢既手鏈出嚟

代表啲咩

條鏈好靚，你唔滿意嘅就送過條畀佢。

驗dna

冇野既 襯3姐

pandora

係咪帽事㗎

信你㗎啦

有帶套 放心

姐係叫你買條新ge比佢

無自信嘅男人先會介意呢D野

係呀 小問題 咁當然最好你送條比佢啦

我冇喎

茅塞頓開

叫你老婆攞翻我送俾佢條鏈出嚟

多得巴打開導

食錯藥或未訓醒，需要教訓

客氣

可能真係唔係近親關係。
所以唔算亂倫

咁人地又識得早過你 大家都曾經係情人
送件野當紀念啫 未必有咩野bor

咁你有冇買新既比佢？

帽事既

屌屎眼唔用正常

今晚狠狠咁教訓佢

聽到都興奮

接受唔到